@book{lamport1994latex,
  title={\LaTeX: A Document Preparation System, 2$\epsilon$},
  author={Lamport, L.},
  isbn={9788177584141},
  url={https://books.google.de/books?id=X8yYYwh37oYC},
  year={1994},
  publisher={Pearson Education}
}

@book{gookin2015word,
  title={Word 2016 For Dummies},
  author={Gookin, D.},
  isbn={9781119076896},
  lccn={2015949749},
  series={--For dummies},
  url={https://books.google.de/books?id=9FjKCQAAQBAJ},
  year={2015},
  publisher={Wiley}
}

@book{schwarz2000per,
  title={Per Anhalter durch die Galaxis.},
  author={Schwarz, B. and Adams, D.},
  isbn={9783453170667},
  series={Heyne-Bücher Allgemeine Reihe},
  url={https://books.google.de/books?id=OVp-AAAACAAJ},
  year={2000},
  publisher={Heyne Verlag}
}

@book{thiemann2007modern,
  title={Modern Canonical Quantum General Relativity},
  author={Thiemann, T.},
  isbn={9781139467599},
  series={Cambridge Monographs on Mathematical Physics},
  url={https://books.google.de/books?id=p-sXBRd1i0IC},
  year={2007},
  publisher={Cambridge University Press}
}

@book{feynman2011feynman,
  title={The Feynman Lectures on Physics, boxed set: The New Millennium Edition},
  author={Feynman, R.P. and Leighton, R.B. and Sands, M.},
  isbn={9780465023820},
  url={https://books.google.de/books?id=ECdIAQAACAAJ},
  year={2011},
  publisher={Basic Books}
}